大陸古風神曲芒種係幾好聽既，但係詞就不知所云

一想到你我就
空恨别梦久
烧去纸灰埋烟柳
于鲜活的枝丫
凋零下的⽆暇
是收获谜底的代价
余晖沾上 远⾏⼈的发
他洒下⼿中牵挂
于桥下
前世迟来者
掌⼼刻
你眼中烟波滴落一滴墨
若佛说
放下执着
我怎能 波澜不惊 去附和
一想到你我就
恨情不寿 总于苦海囚
新翠徒留 落花影中游
相思⽆⽤ 才笑⼭盟旧
谓我何求
谓我何求
种一万朵莲花
在众⽣中发芽
等红尘⼀万种解答
念珠落进 时间的泥沙
待 割舍诠释慈悲
的读法…

根本亂來

又block一隻

真係好好聽，支持中國風tw支共快倒台，咩廣電審核阻住發揚中華文化